Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Mars och April 2022)
Slug: new-developers-2022-04
Date: 2022-05-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Henry-Nicolas Tourneur (hntourne)
  * Nick Black (dank)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Jan Mojžíš
  * Philip Wyett
  * Thomas Ward
  * Fabio Fantoni
  * Mohammed Bilal
  * Guilherme de Paula Xavier Segundo

Grattis!

